<p>#Colletions<br>
Para correr os testes tem de abrir o projeto manualmente e corre-los, não terminei as colletions todas pois eu tive muitas duvidas e complicou demais, ao ponto de eu me focar mais na minha área e aprender mais sobre front-end.<br>
<strong>Miguel Silva</strong></p>